龍心係咪去左埋大絕食現場?

睇live睇到好似佢

條女仲拍片

係咪去埋右？